聽晚會出去嘅入一入嚟

幾樣嘢提提大家
無論係第一次參加獨派集會定係經常發夢嘅朋友

出去前:
1.搭車用散銀 八達通就不了 最好坐巴士小巴
2.帶個口罩傍身
3.可以嘅 盡量着啲方便活動嘅衫
4.個人資料（中英文全名，身份證號碼）交比可以信任嘅朋友 叫佢有咩事搵唔到你 交你資料比星火或者月光

到尖咀:
1.好大機會有好多狗 會查身份證 會查袋 但係記得 狗係無權開鎖你部電話
2.可以嘅 搵多兩三個朋友一齊行
3.單拖嘅 自己小心啲 去到睇下有無人可以一齊行

有突發:
1.無心理準備嘅 盡早離開現場 散銀搭車走
2.運動員 唔洗多講 遊擊 唔好死

聽日見

當時光復嘅一篇須知 作為獨派 你一定要知

政事台無乜人睇 推

幫推

多謝巴打

五毛自己衝出嚟比我block 垃圾

唔好quote佢啦

block左好耐啦⋯⋯

推

低級五毛唔知呢度唔妥泛民果下好笑

btw樓主可以po埋各telegram channel既link
我懶的搵

佢地眼中呢度全部都係反中亂港

唔好教精佢啦

好 一陣放上嚟

唔好亂放tg出黎
好易有鬼

channel都唔得？

channel都唔應該放?